O programa para gerar as entradas funcionam da seguinte forma:
É necessário que o arquivo de entrada esteja no formato -  CAR159921,MKRHLNTSYRLVWNHITGTLVVASELARSRGKRAGVAVALSLA
e contidas dentro do arquivo com nome de: result.txt
Apos a formatação dos aquivos o programa pode ser executado.
Nas linhas 200, 2001, 2001 deve se deixar descomentado apenas o valor almejado para a linha 
Positiva, Negativa (para treinar a rede) e ? para fazer o teste de classificação no weka


Site para formatar arquivo Fasta em linha de entradas para o formatador java
https://www.hiv.lanl.gov/content/sequence/FORMAT_CONVERSION/form.html


Select input format icon: Fasta

Select output format :  Row